Brawl Stars 荒野亂鬥 討論區

試下開 睇下聚唔聚到一班玩家傾下計 討論下打法
小弟現時都係已輕鬆玩2萬分底 技術可以

大家中意打咩場？

推

Gem grab

有無人而家淨係玩map competition

Same 覺得個打法彈性啲

我反而少 但唔扣分有唔扣分好鳩打幾爽

分享下今年World Championship既片都幾好睇
香港好似冇咩人玩咁

支那game?

唔係本身有個討論post咩？

係？ 我見搵極都係舊post就試下開

出既時候好似未算 睇你點睇

[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (23) 隻Game仲有無人玩?

Thanks Ching

PSG完全都係無敵